牙冰有新片出鏡 大家睇左未？

今次個look幾正

Link?

請Youtube 小薯茄慢慢欣賞

都唔夠樓豬老母正

睇左，紙巾都用埋了

童童好撚正

你真識食

我都用左一包了

牙冰真係好正 睇少一日都唔得

明明唔靚

孖辮冷帽勁能qqqqqqq

心動了